:)

hi

咩係真正既自由？

閉眼。
世界無象。
我在而無形 。

我無歲數、無身份、無角色、無關係。
那個世界我將所有他人的眼神刺瞎。
那裡沒有他人的眼神。

我呼吸，全世界就只有呼吸。
我思考，思想就是全世界。

精神擺脱物質擺脱人際暫離現實，是自由之始。
讓精神於現實只顧精神而旁若無人地發光，以聚合更密集更厚的精神，是真正的自由。

當我的存在存在到只顧精神，而肉身順從精神而非倒置時，就是真正的自由。